如果有一個人時常突然消失搵唔到人

每次傾起黎可以好開心
但突然間佢就會消失成個禮拜唔回覆（雖然會online）
你會選擇唔再同呢個人聯繫
還是佢再搵你嘅時候你都會繼續理佢？

唔係人人都咁得閒日日收到即刻覆嘛
傾個時開心咪得囉

不了 佢只係搵你傾計只不過係消磨時間
有第二個傾仲洗搵你

agger

得你一個開心啫

我都會成日消失
電話又唔聽whatsapp又唔覆